{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_011127",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=R107193",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "뉴욕뉴욕"
    },
    "text": "ニューヨーク·ニューヨーク (뉴욕뉴욕)\\n\nソウル永登浦区汝矣島洞13-31階\\n\n洋食-ファミリーレストラン , 11:30 ~ 21:00Break time 15:30∼18:00 , - , 65席/部屋:部屋なし , ソウル汝矣島（ヨイド）のケンジントンホテル1階に位置するニューヨーク·ニューヨークは、ニューヨークを連想させるインテリアと品格のあるディナーテーブルが用意されたレストランだ。 多くの人が訪れる空間としてドラマ撮影地としても有名で、ギネスブックにも登録された。 ここでは本格的なニューヨークスタイルの多様な料理とリーズナブルな価格で多様なワインを楽しむことができる。 大切な人との特別な日にはニューヨーク·ニューヨークを訪問して幸せな時間を過ごすことができる。",
    "QA": [
        {
            "question": "ニューヨーク·ニューヨークはどこに位置していますか？",
            "answer": "ニューヨーク·ニューヨークはソウル永登浦区汝矣島洞13-31階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ニューヨーク·ニューヨークの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ニューヨーク·ニューヨークの営業時間は11:30から21:00までです。ただし、15:30から18:00まで休憩時間となっています。"
        },
        {
            "question": "ニューヨーク·ニューヨークの席数は何席ですか？",
            "answer": "ニューヨーク·ニューヨークの席数は65席です。部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "ニューヨーク·ニューヨークではどのような料理が楽しめますか？",
            "answer": "ニューヨーク·ニューヨークでは本格的なニューヨークスタイルの多様な料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ニューヨーク·ニューヨークはどのようなインテリアですか？",
            "answer": "ニューヨーク·ニューヨークはニューヨークを連想させるインテリアと品格のあるディナーテーブルが用意されたレストランです。"
        },
        {
            "question": "ニューヨーク·ニューヨークはドラマ撮影地としても有名なのですか？",
            "answer": "はい、ニューヨーク·ニューヨークは多くの人が訪れる空間としてドラマ撮影地としても有名です。"
        },
        {
            "question": "ニューヨーク·ニューヨークではワインも楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、ニューヨーク·ニューヨークでは多様なワインを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ニューヨーク·ニューヨークはギネスブックに登録されたことがありますか？",
            "answer": "はい、ニューヨーク·ニューヨークはギネスブックにも登録されたことがあります。"
        },
        {
            "question": "ニューヨーク·ニューヨークは特別な日に訪れることができるレストランですか？",
            "answer": "はい、ニューヨーク·ニューヨークは大切な人との特別な日に訪れることができるレストランです。"
        },
        {
            "question": "ニューヨーク·ニューヨークの階に位置していますか？",
            "answer": "ニューヨーク·ニューヨークはケンジントンホテル1階に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 252,
        "QA": 542
    }
}